成立200萬人小社區

一直都有個想法
求人做野肯定要付出 唔想求人我地就要靠自己 真係唔想花多一蚊係藍絲同所謂中立嘅人身上
既然我地有200萬人嘅力量 係呢個真香港人最團結嘅時候 係時候行多一步

我地呢200萬香港人有個特點 我地有良知 唔介意自己付出多d 大家互相幫助 建立左屬於我地嘅小社區 對長遠發展有一定影響 而且亦可以幫到義士們
e.g 其實有d有影響力嘅藝人唔係想好似班奶共藝人咁要發達所以唔敢出聲 而係出左聲可能連最基本工資都無 我地要創造機會俾佢地
e.g 杯葛tvb廣告 但我地無一個渠道俾廣告商落廣告俾真香港人睇

我知道已經有手足攪緊網上購物平台
大家仲有無其他諗法？

高質文，幫推

Push